[未fact check]大埔8月10號有人吹雞搞事

注意 未fact check
各位兄弟發夢請注意安全

推

唔知點解啲對話睇落有啲夾硬

呢幅圖都係frd send俾我
所以唔係咁清楚來龍去脈

個flow應該班白衣講要打人->frd個frd send出黎->frd send俾我

叫得五姓 一定民賤聯 去大埔gp喇

老母係蘇徐李石鍾其中一個姓嘅鶴佬人，問下佢先

未fc 得段msg就唔好亂傳
再者 有人嚟搞事咪打佢老母閪囉 驚咩

民賤聯吹雞搞集會 心水清嘅鶴佬人不忿禮義廉擺鶴佬人上枱 於是廣傳message叫鶴佬人仔女拉住父母 唔好比佢地出去被人利用

似係咁

未fact check
嗰日有人會係wakanda搵援兵黎打柒佢地